# StarLoco Login

Cette partie contient un login fonctionnel pour le serveur StarLoco.

Pour s'en servir il faut avoir peupler les base de donnée à priori avec les fichier sql présent dans le dépôt StarLoco
L'ensemble de la configuration se fait par le fichier config.conf

Le login peut être lancé :
  * soit par maven (recommandé) avec la commande 
```sh
mvn compile exec:java
```
  * soit par le jar 
```sh
java -jar login.jar
```

*Petits conseils*
  * *Sous linux, il vaut mieux changer les ports par défaut qui sont < 1024 et donc réservés pour le root* 
  * *Il vaut mieux utiliser deux base distinctes pour les donnees bien qu'actuellement on n'en profite pas tellement car le game et le login demande un accès aux deux"*

**Recompiler les sources**
Le projet étant sous maven il suffit de faire (avec maven correctement installé) 

```sh
mvn clean compile assembly:single
```

**Free Software, Hell Yeah!**
